青衣隻狗死咗，我淨係想知一樣野

會唔會收返層宿舍，趕走佢全家？

黑狗死全家

理論係會, 上年死左一隻都收返

狗女有成千萬賠
買兩層都得

tui

唔係當更死, 理論係無得賠

之前個的士佬都有人籌50幾萬俾佢啦,
呢個黎緊應該都有藍絲籌啦.

咁樣死安家費都冇得拎

無左層樓 什麼都不是